《轉載》 呢個男人害死左我朋友同個BB

係fb睇到，唔知真定假（有5p字唔關我事，照copy）

呢個男人害死左我朋友同個BB

我朋友剛於上星期已過身，好想用一個平台去將佢同個女人既衰野講出黎……我朋友A同呢個男人叫林偉x,佢地拍拖八年結婚二年，林一直都係一事無成，欠下街數幾十萬欠佢阿媽都八萬，A一直照顧佢起居飲食，即係食飯或所有開支都由A比，林只會想一些犯法行為去揾錢，例如之前做Citi sale 銀行咭，佢就暪住A用A身份證copy去申請，又冒簽A簽名申請，當時A知道好嬲，但因為係佢老公所以無告發佢，到之後林去左宏利保險工作，林就識左呢個小三龔美x,呢個小三可以比到好多客林，而且佢地仲一齊去行騙一間公司，令自已獲取大量佣金，A可以容忍佢揾唔到錢、容忍到佢欠下周身街數、容忍到佢偷自已ID Copy去申請任何野，係容忍唔到佢有小三，容忍唔到佢做犯法事。

林同龔越行越埋經常用要一齊出街sale 保險強積金為由，光明正大咁拍住拖工作，A承受唔住就開始同林經常嘈架，林亦搬離佢地既居所。A每日都以淚洗臉，林有一日打電話比A,同A講要35萬，因為林冒簽客人簽名，個客勒索林35萬，A叫林報警，但林話如報警佢自已都會坐監，又應承A如果借到35萬，林會考慮同番A一齊，但林話呢35萬唔會有得還，所以A認為林講大話，只是林想揾筆錢同小三過活，到最後當然無借到呢筆錢啦……林一直都有同A聯絡，表面做到比希望A,實際上林已同龔同居，但林同A分開呢段時間都不停利用A,佢又用藉口叫A買左份人壽保險，受益人當然係林佢自已啦……

係林離開二個月，A發現有孕，A本身係難有孕，但偏偏就係有小三出現才有孕，A非常傷心，傷心到要睇精神科，雖然林知道但林既態度非常差及冷淡，令到A好辛苦，到最终小產左，林知道小產左就帶左A去揾法師去做場法事，希望個BB唔好跟住自已，點解人可以自私到咁既地步……

林同龔現時每個月都需要返差館轉擔保，因林擔心自已被控告，便找A求助，A便介紹左位自已相熟既律師比林，希望能幫林脫罪，A所做的一切只希望林能平安，但林不但没有感激A所付出既一切，仲安排A去考保險牌，因為林的公司需要請到新人，林才可以升職，林一直都請吾到新仔，而林非常渴求做Unit Manager,所以要求A幫佢，林告知A龔好早已做Manager,佢好想坐到呢個位，A知道自已又被利用，所以A故意將考試吾合格，當然一吾合格林的態度非常差及冷淡，到最近三月林最终都可以用佢既語言偽術升上Unit Manager,A個刻已死心所以就決定簽纸離婚…

女人往往面對感情都係會變得無知及麻木，有邊個女人係未比男人呃過，男人最叻係用語言氹到你天花龍鳳，表面係乜都得，背住你又做另一套，女人最吾好就係衰心軟，俗語有云:男人唔壞女人唔愛
唔離婚係因為林唔肯離婚，A直接打比龔同龔講林唔肯離，等佢地二個嘈交先離到……
林要A買左份保險無耐，林就同A講，呢份保險如果你二年後自殺都可以claim, 如果二年內自殺就無得claim, 但只要係意外好似比車車死，都可以賠足五百萬比林，因為受益人係佢，林同A講佢真係好唔掂，好需要呢幾百萬呢D說話根本就係教唆A去自殺或去造就成意外，而呢件事林既媽媽都知道此事，要林立即cut左份保險，林當然無cut啦……

A因為受住林一直折磨，A患上左抑鬱，有個社工一直跟住，A將所有野告知社工，社工告知A没有實際証據根本好難令林入罪，始終林只係言語上教唆或氹A去做事，林根本無自已動手，所以A只決心攪好離婚便重過新生活，只可惜林又再揾A,同A講如果A死左佢無可能拎到A既死亡證，因為一定係A家人去取，要A想辦法同A自已家人去溝通待林可取死亡證副本，林才有機會去領取保險金，林只諗A幾時死，幾時可以取到死亡證

林同龔已生左個男孩，現在應該有8~9個月大，A知道後情緒已去到崩潰，因為A自已小產但反而小三有左，根本就係一個笑話，A曾想將林同龔既衰野貼街招，我安撫A不可亂貼，始終有機會犯法，作為朋友看見A每日面容憔悴，本身又多病加上小產後又面無血色，我又幫不上甚麼忙，我心情亦好難受。佢地個仔唔知會唔會係A小產後而投胎向佢二個討債，我相信天有眼佢地會得到應得既報應……

fb 已經見有人起左個男人同個情婦底

男人相呢

廢賤男都有女人要，我呢種正值務實毒撚就冇人吼，太可憐了

慘.......

你放上登只會俾人話抵死
節哀

好慘

最後A 點樣死

個post冇打到 我都唔知

竟然無圖

cut左保單先啦
講到A身邊又有律師,點解唔識搵人幫

唔忍心咪CUT電話,唔好再比佢搵到
就算係咁,搵個同公司既保險,一定會幫你攪

不過,咁多案底拎到牌? 唔係好明

人性真係恐怖成咁

好似話 A已經死左

保持行車距離

fb link 留言個到有人起左底

義不容情

想外人幫手出頭呀？
自己就坐享其成

阿康....

WFC
呢度笨人笨事日日都在出現

放上黎真係會比心話抵死

會比人話

條友死左啦（好似係）搵乜鬼外人幫手

事實係抵死喎

竟然唔係保險狗是原罪

放上黎最多大家同你一齊鬧個男人仆街 但我地做唔到d咩

樓主應該想呢度搵高人
唔好比害死佢個fd 條仆街白拎保險金

咁事主係點死?

sorry 我唔識A只係見fb好多人講 冇理由連登冇人提

不過我有個咁既fd死左
可能我都會周圍問人,當為死者做返d野

我唔知個原post就咁完左

我真係想咁講
個男人根本冇當佢係人，只係一個賺錢嘅物件
咁都可以死心塌地去等

想為死者做返d野
可以點搵到佢fd?

希望令到個仆街拎唔到錢都好

抵死，老實毒撚又唔吼，自作自受比天收，令人拍案叫絕！

個fb好似已經del 左我睇唔到

冇野了

好想幫佢詛咒呢個畜生，叫A放心生活，但睇到一半原來A已經死左

咁祝福呢對狗男女白頭到老，係監獄同地獄都可以永結同心，日日俾怨魂嚇同騷擾，日頭坐監夜晚晚晚發惡夢，有病但搵唔到病因，折磨到死個刻，直到佢痛改前非下世唔好再害人，生生世世唔洗再同女事主相見

二奶fb

垃撚圾兩個狗男女

點解條仔可以咁撚賤
毒撚到叫自己老婆去死為左攞份保險金
我屌你老母 唔推到你仆街都唔撚得

點解可以唔cut咗份保單 點解可以咁仆街都死

都唔死

因為男人唔壞女人唔愛

點解晤轉受益人

痴撚線 條仔不得好死

女林又龔，仲以為你講緊林燕玲

條仔刪左post

咩post?

一見到林偉x 諗起ricko兄

真心抵撚死
睇埋幅相直頭笑出黎
有好心專一毒撚唔揀係要揀mk仔
中出你叫埋你去死d錢同第個女人分你都唔好怨

條路自己揀
仆街唔好喊

男既已經拎到幾百萬?

毒撚唔會明
條女死心塌地，人都可以幫你殺

一齊左8年 結左2年婚 條女愛左條仔十年真係死心塌地

唔帶眼識人，抵撚死

男友揾唔到錢都可以忍
屌你，番老麥都有34.5一個鍾啦
垃圾揾垃圾

又唔係未抄過車 怕咩

睇到呢度啲毒撚嘅心態就知點解人地寧願為個mk仔去死都唔揀你呢啲毒撚啦

係囉

夠撚膽你講出黎

咁既男人都要 女主角好得去邊？

LM

哇世紀大賤男

有無人同我一樣林偉x諗左做林偉程

睇得出a太愛個賤男
愛情真係可以令人盲目
如果佢可以抽離少少
每次都將佢同林男既對話錄音
就可以整到佢

你話係喺fb定嗰個forum search啊

篇文話一直養住條仔喎
一個人搵到既錢夠兩個人洗
我睇條仔都唔會慳住洗架啦
咁都唔好真係唔知點先好囉

點解唔上來搵毒撚埋單wor